其實有無禁蒙面法都係一樣

你戴口罩=拉你
唔戴口罩=易d拉你

係唔係都拉鳩你
大家仲戴唔戴？

唔係咁睇，呢樣係打壓緊自由

問題不在禁蒙面法
問題在緊急法

呢樣就要睇美帝點出手，冇武器好難逼到政府